103宗..恐懼撚又再全面進場...我地輸了

開始諗住回歸日常
唔想再抗疫由佢中就中啦..
英國玩全民免疫係正確既 我地選擇輸了

回覆前請先起底

美國制裁人大副主席
我地輸了.......